我一直唔支持加泰集會 但是睇完條片我有啲改觀

本身就係覺得本土優先 唔好理其他人 但真係幾感動
明白點解某部分人要死支持聲援加泰
大家互相理解就好 不割蓆不篤灰不指責

Be Water My Friend

Credit to 元秋ann姐 #dog

完 勿推

真正的五毛是官媒
已FC，大家自行判斷！
而家中美貿易戰 3:4
中國用香港deal
凌晨4:30仲放馬X露張相

「幾個月來在香港發生動亂，暴力正在”世界其他地方”複制香港模式，並指責外國勢力助長了政治危機」

「ACChina新华社@XHNEWS新中国华裔美国人聚集在曼哈顿反对美国众议院所谓的《 2019年香港人权与民主法》」

港人发起声援加泰罗尼亚示威集会 获警方不反对通知书